麥巴比曾不滿被叫忍者龜，於更衣室和尼馬發生毆鬥

據西班牙《國家報》消息，麥巴比的母親對於這名法國國腳在巴黎圣日耳曼的遭遇表示擔憂，尼馬和阿爾維斯對於法國小將外貌所開的玩笑令她感到尤其不滿。

在巴黎隊內，麥巴比通常被叫作“多納泰羅”，這是忍者神龜的其中一員。去年11月，他還收到了泰亞高·施華送給他的忍者神龜面具。

儘管這被大多數人視為玩笑，但據《國家報》消息，麥巴比並不喜歡“多納泰羅”這個綽號。儘管如此，這一綽號仍在繼續被使用。

在法國4-3擊敗阿根廷的比賽中，麥巴比梅開二度。比賽期間，阿爾維斯曾在社交媒體上發布了一張忍者神龜人偶的照片並寫道：“多納泰羅超快，對吧！！”

19歲的麥巴比在本屆世界杯中發揮出色，他為法國隊打進了3粒入球。在1-0擊敗比利時後，他們打進了本屆世界杯的決賽。

與之相比，尼馬則在四分之一決賽中被比利時所淘汰。據《國家報》消息，在今年2月份對陣圖盧茲的賽后，尼馬曾與自己的法國隊友發生過衝突。當時的麥巴比認為，尼馬在這場比賽中故意不傳球給他，為此，他們在更衣室裡發生了激烈的爭吵。

兩個都訓低曬點打呀

尼馬唔係巴西咩？

瘋

又改漏個聖字 sor9

睇完內文先回覆好難為你？

包皮法文係咩？

往死𥚃打？

Peniskin

瘋了，瘋了

真係好似

護身木棍

佢塊面夠圓 ，同埋笑果陣一字眼

真係好撚似

根本同忍者龜一樣樣

一早睇完我都唔明

忍者龜 頭很大

打,給我往死裡打.

驗下腦會比較好

驗你老母最好

說好的往死裡打呢?

屁馬：但你真係好似